<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/duppkxwpwmo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dsauixbynx/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalsf2/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Ting.Chua.Gen532/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherellert2/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Damionfb2/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dukehfc/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonhte/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahdf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalet3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>前世今生</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dixonfht/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dpujccgmeojl/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/11/n12397434.md#1" target="_blank">北宋时期两则死而复生的奇事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/11/n12397434.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/1703231523022669-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>苏轼，号东坡居士，是北宋鼎鼎有名的大文学家、唐宋八大家之一。他为人豪放，且乐观有趣，在历史上除了留下众多的诗词外，还有一本记载了各种奇异之事的小书《东坡志林》，其中有两篇说的是他听闻的死而复活的奇事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年9月14日 10:57 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/23/n12352129.md#1" target="_blank">到手钱财如水流？古今三故事 道出败财因由</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/23/n12352129.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/Fotolia_27417005_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>俗话说：“君子爱财，取之有道。”如果取之不道会怎样？有人素来厌酒，为何招来酒孽，突然嗜酒？有差吏很会写状子，赚了很多钱，却终被消耗一空，这中间有怎样的故事？大疫期间，有商家卖口罩就赚了上千万，却因一个意外，使到手的钱财转眼即空。古今三个小故事，为您道来败财因由。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年9月8日 6:24 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/3/n12378201.md#1" target="_blank">他干了什么 竟用宝珠也换不回健康</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/3/n12378201.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/10/110319143713100445-150x120.jpg" align ="left"></a>杯口大的疮，一直通到背后。他虽有珍贵的宝珠，任由医生拣用，却也于事无补。用珠宝买不回自己的健康，原来另有其由……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年9月7日 11:55 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/23/n12352151.md#1" target="_blank">清朝官场惊魂奇闻 原是前世埋下祸根</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/23/n12352151.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2012/11/111110133226100445-150x120.jpg" align ="left"></a>清朝时期，有一县令奉命赴任。这一去，不仅引来了前世的冤家，还被揪到神明面前。一场奇特的经历，原来是前世一时之误，埋下的祸根……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月27日 5:42 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/20/n12344648.md#1" target="_blank">三国谋士勇将奇梦  预示天授曹操的天机</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/20/n12344648.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/2b30039312760f86010870d8a191483e-150x120.png" align ="left"></a>在三足鼎立、风云诡谲的三国时代，机深智远、智勇双全的程昱为何会归到曹营之中呢？程昱好像有特殊的感通能力，知道天命所任。少年时的程昱曾有有个奇伟的梦，预告他的未来。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月26日 7:50 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/23/n12352133.md#1" target="_blank">福祸无定 全凭一心</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/23/n12352133.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/1411241358572483-150x120.jpg" align ="left"></a>有一个贫穷的秀才，以教书为生。在马姓主人的帮助下，秀才成了富翁。主人去世后，他想尽办法侵占了马家财产。然而，一个奇异的梦，打破了心中的贪婪；另一个奇异的梦，道出了曲折尽头，会有福地洞天。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月25日 5:07 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/2/n12301722.md#1" target="_blank">巧于算计不吃亏？纪晓岚讲故事劝戒后人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/2/n12301722.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/1608121649252483-150x120.jpg" align ="left"></a>有的人聪睿灵巧，一生没有做过大恶，但巧于算计，从不吃亏，却落得“身死心活”的下场。应了《红楼梦》中的一句话“机关算尽太聪明，反误了卿卿性命”。乾隆时期，四库全书总编纂官纪晓岚在《阅微草堂笔记》中记载的故事，给后人留下了不少借鉴。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月7日 8:39 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/29/n12291800.md#1" target="_blank">在1905年的照片中看到自己 英男相信有前世</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/29/n12291800.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/camera-514992_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>英国大曼彻斯特（Greater Manchester）地区一名男子平时喜爱打扮成维多利亚时代的人。他最近在一张有上百年历史的照片中看到一个相貌与他十分相似的人。这让他相信了轮回转生之说，也了解到自己为何如此喜欢维多利亚时代的穿着。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月29日 10:02 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/20/n12270512.md#1" target="_blank">为何人们说早夭的儿女是讨债鬼？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/20/n12270512.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/03/32835f02c78188a871ce9bbb629fc8cf-150x120.jpg" align ="left"></a>有人说，未成年而死的儿女是讨债鬼，这方面的例子还真不少。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月21日 2:36 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/15/n12258678.md#1" target="_blank">报应绝非虚妄 当官者应引以为戒</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/15/n12258678.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/1607201510022483-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>中国古代有“士、农、工、商”四民之说，“士”要出仕、做官，要做的就是为君主、社会和国家服务，而儒家正是以教育和培养“士”为己任的，尤其重视德行的教育。在中国几千年的历史长河中，无数为官者秉承着孔子的教诲，为君王分忧、为百姓谋利，尽心尽力地维系着各个朝代社会的运转。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月16日 3:02 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/5/n12233957.md#1" target="_blank">人在做天在看 谋财害命雷公怒</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/5/n12233957.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/1203041817441702-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>老话儿说的好，人在做天在看，若要人不知，除非己莫为。那些暗中做了亏心事的人，上天一笔笔都记录在案，并在适当时候予以惩戒，尤其是那些直接谋财害命之徒，报应是如影相随，被雷公直接劈死就是在彰显天理昭昭。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月5日 7:07 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/24/n12209058.md#1" target="_blank">趋吉避凶凭善念 幸逢相士术通神</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/24/n12209058.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/120107190608100445-150x120.jpg" align ="left"></a>清朝嘉庆年间，阳羡（即今江苏宜兴）有个书生，学业有名，家境小康。嘉庆壬辰年夏天的时候，和学中同窗搭伴一同前往澄江（即今云南澄江县），参加选拔贡生的考试。当时这位阳羡书生参加岁考时，在经书和古籍方面的考试都在其同辈中连续考得第一，想着这次选拔贡生的考试也将势在必得、稳操胜券，因为家境良好，携带了很多的银钱，于是和同来的学子们连日饮酒作诗，好不快乐。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月4日 3:23 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/23/n12207271.md#1" target="_blank">李解元本是横死命 十金救人福寿皆改</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/23/n12207271.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/Fotolia_84584355_Subscription_L@1200x1200-150x120.jpg" align ="left"></a>清朝某地有个年轻人，本文姑且称其为李某，年少时极为贫困，家里常常揭不开锅。在他准备去考乡试的那一年，有位算得很准的算命先生说他在9月的白露节前会横死。他内心为此十分忧虑。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月24日 4:45 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/23/n12206352.md#1" target="_blank">全人骨肉又为友送终 万先生舍己为人得福报</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/23/n12206352.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/good_deed_new_8@1200x1200-150x120.jpg" align ="left"></a>清朝江苏的宜兴县曾出了一位藩台大人，名叫万荔门，他的前世与其父亲有着密切的关联。万荔门的父亲万彦斋当年还是秀才时，家境十分贫寒，但其为人方正，从不取不义之财，而且他平生以义当先，遇到别人有急难时，即便是委屈自己，也必想方设法予以帮助，即使名节受到损害也在所不惜。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月23日 5:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/17/n12192099.md#1" target="_blank">君子爱财取之有道 善恶之报如影随形</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/17/n12192099.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/08/100421053434100445-150x120.jpg" align ="left"></a>小说《胡雪岩全传》中有这样一句话：“君子爱财，取之有道，该当你老夫子的，自然当仁不让。”大意就是君子只要从正道得到的财物，不要不义之财。而从佛家的因果报应来看，不贪不义之财，福报将不期而至，反之，则不仅有损德行，还会遭到相应的报应。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月17日 11:51 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/8/n12169940.md#1" target="_blank">作恶太多 康生曹轶欧夫妇生前遭索命</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/8/n12169940.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2010/04/09050920420710003-150x120.jpg" align ="left"></a>中共党内曾主管意识形态，名列毛、周和王洪文之后的中共领导人康生及其妻子曹轶欧，生前都患有恐惧症。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月8日 3:44 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/26/n4465957.md#1" target="_blank">古代的离奇故事 你能分清现实与梦境吗</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/26/n4465957.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/1802102210012483-150x120.jpg" align ="left"></a>梦与现实，真的分不清了，有人认为现实本身就是一场梦，真的吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月6日 5:35 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/1/n12152526.md#1" target="_blank">轮回辗转 为何大多数人不记得前世？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/1/n12152526.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/04/1803122325422483-150x120.jpg" align ="left"></a>人到底有没有前世、来生？如果有，为什么世间很多人对自己的前生了无印象？更不知自己死后前往何处？这应该问问孟婆神。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月1日 10:45 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/24/n12133331.md#1" target="_blank">轻慢佛法佛像 报应如影相随</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/24/n12133331.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/09/shutterstock_674730061-150x120.jpg" align ="left"></a>世界上到底有没有神佛，不是说人以肉眼看不见就可以否认的。古往今来的诸多史籍上不仅有关于神佛、神言、神迹的记载，也有轻慢佛法佛像而遭报应的案例，而这或许会让受无神论、进化论影响的现代人从中汲取教训。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月29日 8:51 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/7/n12091012.md#1" target="_blank">获罪于天无所祷也 他们遭雷劈并不是偶然的</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/7/n12091012.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/1501181144472483-150x120.jpg" align ="left"></a>中国民间一直对伤天害理之人有“早点被雷劈死”、“天打五雷轰”的诅咒。为何有这种说法呢？因为古籍记载，雷神执掌五雷，秉承天帝旨意，专门惩处恶人，以维护人间正义。自古以来，因行恶被雷劈甚至被劈死的故事民间多有流传，古籍上也多有记载。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月10日 11:31 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/29/n12070569.md#1" target="_blank">唐武宗灭佛减寿十二年 手下将军之死亦有原因</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/29/n12070569.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/01/1401101034252639-150x120.jpg" align ="left"></a>中国历史上四位灭佛的皇帝分别是北魏太武帝、北周武帝、唐武宗和后周世宗，即历史上有名的“三武一宗”。这四位皇帝都天不假寿，中年早逝。史载，北魏太武帝被宦官宗爱所杀，时年45岁；周武帝身染恶疾，遍体糜烂而死，时年36岁；唐武宗因服用道士长生仙丹过量，药物中毒而死，时年33岁；周世宗突发疾病而死，时年39岁。从表面上看，他们死亡原因各异，但真实的原因是他们大举灭佛、限佛、毁佛。不妨以唐武宗为例。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月30日 6:41 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/26/n12062347.md#1" target="_blank">痛改前非 诚心在佛前忏悔蒙宽宥</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/26/n12062347.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/1530f9486146e8e1_ttl7dayh4q_Fotolia_82380408_Subscription_L@1200x1200-150x120.jpg" align ="left"></a>从古至今，民间流传着不少不敬神佛或因罪业深重遭报应后痛改前非、诚心忏悔，从而得到宽恕的故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月27日 2:18 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/26/n12062205.md#1" target="_blank">国学大师章太炎入幽冥的奇特经历</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/26/n12062205.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/Fotolia_40090071_Subscription_L_1@1200x1200-150x120.jpg" align ="left"></a>1911年辛亥革命后，袁世凯出任民国大总统，开启了北洋军阀统治时代。当时，虽然军阀间混战不断、北京政权更迭频繁，但大多数军阀都表现出了对民国共和政体的尊重，对言论自由、思想自由、学校自治都不过多干涉，对于知识分子也是相当尊重。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月26日 7:44 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/6/n12008574.md#1" target="_blank">人的善恶功过是能秤出重量的</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/6/n12008574.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/03/Fotolia_59193608_Subscription_L-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>古希腊数学家、哲学家毕达哥拉斯曾提出系统的灵魂学说，物理学家德莫克利特也认为灵魂与太阳和月亮一样是原子构成的。东方佛家学说更是认为生命有六道轮回、人类的灵魂是不死的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月21日 3:18 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/15/n12034074.md#1" target="_blank">沙场战死者身后去处不同 忠勇之士可为神明</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/15/n12034074.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/02/Storming_of_the_Camp_at_Gadan-Ola-150x120.jpg" align ="left"></a>古往今来，人类历史上发生了无法计数的大大小小的战役，而那些战死沙场的将士死后又去了哪里呢？清代大学生纪晓岚记载的两个故事告诉了我们答案。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月21日 2:43 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/16/n12037067.md#1" target="_blank">古人诚心向佛 得护佑化险为夷</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/16/n12037067.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/02/lantau-buddha-150x120.jpg" align ="left"></a>释迦牟尼传法时，曾有弟子问他“何为佛”。释迦牟尼的回答是：“佛见过去世，如是见未来，亦见现在世，一切行起灭。明智所了知，所应修已修，应断悉已断，是故名为佛。”印度早期佛经中的“佛”，主要指释迦牟尼，后来“佛”一词广泛用来尊称所有修行圆满的觉者。而人对佛充满正信，并且按照佛理行事，遵守人伦道德、远离罪恶，一定会得到神佛的护佑的。几千年的中外历史上，这样的例子并不少。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月19日 8:04 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/16/n12037055.md#1" target="_blank">替婢女隐瞒无心之过 天报善德赐贵子</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/16/n12037055.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/1403170954572483-150x120.jpg" align ="left"></a>马森是明朝嘉靖、隆庆时期著名的贤臣。他的父亲叫马俊，四十多岁时才有了一个儿子，因此全家人将其视作珍宝，格外疼爱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月17日 2:44 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/25/n11972220.md#1" target="_blank">三和尚转生高官  身带跨世“印记”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/25/n11972220.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/5a894e224f9a9f751da5353dc778f88c-150x120.jpg" align ="left"></a>一些轮回转生者，可能带着一些明显的特征、前世的情性转生，甚至前世今生中的遭遇也有着奇妙的类似之处，形成跨世连贯的“印记”。历史上有不少和尚转生成高官的事迹留下来，都是带有“印记”来的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月16日 7:48 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/15/n12033701.md#1" target="_blank">没喝孟婆汤？ 这些古人记得前生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/15/n12033701.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2012/11/120417145201100445-150x120.jpg" align ="left"></a>佛家告诉世人，人大多在六道中轮回，除非有缘修得正法，得脱三界。人既然在轮回中转生，那么人有前世、今生、来世之说也非虚妄。东汉时期，世间常有人可以知晓前世来生之事，时常泄露天机。因此，上天特命孟婆为幽冥之神，让她采取俗世药物，制成像酒但不是酒的“孟婆汤”，又称“迷魂汤”。“孟婆汤”分为甘、苦、辛、酸、咸五种味道。凡是预备转生的鬼魂都得饮下孟婆汤。喝了孟婆汤后，转世的人们就再也记不得前世之事了，也就更加迷于俗世中的名、利、情中。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月16日 3:39 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/6/n12006443.md#1" target="_blank">恩怨相报终有时 善解冤怨方为智</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/6/n12006443.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/1611301923042669-150x120.jpg" align ="left"></a>清朝有个十三、四岁的少年，名字叫大月，有次随村里的人到池塘边抓鱼，他抓到了一条长约二尺的鱼，才正要挥手请人来帮忙，大鱼忽然拍击鱼尾打中大月的左脸颊，将他打入水中。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月9日 6:30 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_6.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;7&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_8.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_7.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_7.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid2000_7.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid2000_7.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid2000_7.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
